So 狗幾時走？

阻撚住晒我曼復興
走啦So狗
搞到我地曼迷totally no mood睇波